【正視聽】成班人喺咪推緊個膠post【我瀨咗嘢呀屌】

香港人 要推嘅
就請你哋全世界幫手推個正常post救香港啦！

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

連登多戇鳩

係成個討論區比人騎劫左姐